特朗普的屎塔漢堡包

特朗普的屎塔漢堡包 - 葉一南

美聯社(美聯社)

我討厭特朗普，原因很個人亦帶歧視性（便如總統先生本人行徑一樣），因為他髮型太醜惡。如何能夠把頭髮梳成一個大屎塔，本是一個謎，網民各自猜度，到了今年，謎底終被揭曉。那一天特總行去空軍一號，頭髮被大風高高吹起，十分怪異，網上連載，有圖有真相，應是前額以及頭頂真空，後面留長，從後梳上，中間不知用了甚麼辦法黏着一片，再以兩邊整固叠起。我靠，服了，他竟然與電視機爬出來的日本女鬼「貞子」梳同一髮型！光頭本來可以十分有型，如電影明星尤伯連納、Woody Harrelson，他們有頭髮觀眾反而看不慣，只要夠信心，走正路，坦蕩蕩怕個啥。特朗普就是怕，他不敢被其他人看到禿頭，於是搞了這個比起「九一分界」更特殊的貞子髮型出來。看到這視頻，我一拍大腿，一切頓然變得合理，江山易改，總統果然喜歡弄虛作假，正如他的政治理念一樣。

特朗普明顯是種族及性別歧視者，但他不認。他把這些無理取向，掩藏在「反全球化」及「美國優先」後面。美國人於是樂了，「反全球化」人士固然支持，以為他會推動世界新秩序；更多的是一直不敢站出來的法西斯，終於可以躲在掩護下握手相認，一起唱着Make America Great Again的口號。

「反全球化」是近二十年很時興的社會運動，尤其在金融風暴之後，當中理論是這樣：大企業以及西方強國，通過自由貿易、資本以及人口流動，在發展中國家巧取豪奪，有錢賺盡，於是貧者愈貧富者愈富。支持世界一體化的反駁，數據最直接，多年來全球化運動，令亞洲很多國家起飛，南韓成了小龍；反對的再說，數據有問題，非洲國家毫無寸進。雙方互有攻守，各位如有興趣，可以上網查看。我想說的是，特朗普是騙子，喜歡吃漢堡包的美國人，根本沒資格說反對全球一體化，正如他把頭髮從後梳上，然後說自己不是地中海，一樣低格無聊。

特總最愛的食物，是來自一間叫Club 21的餐廳，三十六美元的特級漢堡包，一袋香脆薯條。這漢堡用高級牛肉最佳部位合成，肥瘦均勻，加上半融芝士，以及總統先生最愛的茄汁，看過圖片，很和味的樣子，我也想咬一口。等一等，我可以吃漢堡包，特朗普卻是萬萬不行。為甚麼呢？先說牛肉。Club 21用的固然是上等材料，著名的Angus Beef。唉，Angus牛種源自蘇格蘭，在1873年才被引進美國。退一步用Hereford，也是英國品種。差點絕種的Texas Longhorn，雖有Texas一字，翻查資料，也是傳教士從海外帶過來，顯然是知識產權轉移再加自由貿易，完全不符特總風格。他每天不能不吃的薯條及佐料茄汁，激氣呀，皆是南美原產，五百年前由西班牙人傳去歐洲，再很多年後進入美國。做麵包的小麥，原產中東，直到十六世紀才在美國種植。甚至那幾片生菜以及青瓜，也百分百是外來品，來自他口中要起圍牆擋着的shithole countries。實在尷尬，幸好大總統著名不看書，面皮夠厚，否則怎能吃得下這個shithole 漢堡包？

那麼美國有甚麽原產材料？有的，是American Bison，即水牛；以及被叫作"Three Sisters"的農產三寶：粟米、豆及南瓜。如果沒有知識、產物、人才自由交流，美國人今天只得吃粟米做的麵包，內裏夾着水牛肉水牛芝士，然後再塗上青豆醬或南瓜醬的「漢堡」了，如果有人肯吃這東西的話。特朗普手上的一個漢堡包便露了底，Make America Great Again，美國之所以強大，因為有左膠文明自由貿易支持一體化，沒有這些，美國甚麼也沒有，麥記要立即收檔，great條毛罷了。當然，特朗普認為只要後面的頭髮夠長遮醜，他便不是禿頭，又有人選擇相信，吹咩。

葉一南

上一則
上一則
非常慢食和少少快喝 (畢明)

下一則
下一則
江山易改，奴性難移 (葉漢良)

呢種文風好撚煩 三句埋兩句就拋書包咁

偷換概念的騙子，這個葉一南不是那些愚蠢左膠，而是一個帶著陰謀的侵略者

紙媒沒落係有原因
成篇人身攻擊又無例證
垃圾到

笑9人個髮型算唔算歧視